【dum beat]我有冇做錯

啱啱女朋友話我知佢黎緊ocamp要Dum beat 我即刻吖分手
正皮：做得啱 dum過beat既女唔要得 咁柒
負皮：我問題